過咗琴晚 好似發現所有嘅春都叫晒咁

我個心好似穿咗個窿咁 好似突然之間乜嘢以往在乎嘅嘢咁樣都割裂晒咁 好空虛

Good news

終於改返名啦你 但點解唔加返怕醜兩隻字

nogood

好空虛 好想掛番住一個人

你記錯咗...........怕醜.......

無自信...

吹咩

林鄭拒五大訴求，望社會「move on」搞經濟

Well......

811繼續和你飛